女朋友基本條件

1. 專一愛我
2. 正正常常唔會收兵亂搞男女關係
3. 唔煙唔酒唔蒲唔賭無不良嗜好
4. 尊重我父母同朋友
5. 坦白

夠唔夠？好撚基本姐

香港中晒都好高要求
重點你唔睇樣唔睇身材都好難搵

你揀人時 人揀你姐

女人嘅單身姊妹好想人分手

如果有個有以上條件嘅肥婆話鐘意樓主
你又受唔受溝先

每項都好基本
到底d人點解要食屎大

pmed

我全部做到
好撚基本囉屌
邊一樣難做到

多數會同期一齊鬧分手

環保

基本條件要夠淫

要相處左先
如果有感覺幾肥都照食

吹？

會唔會周圍淫
你因住生野

認真

我唔知啊

即係你係毒撚囉~

十分認同
呢d都做唔到不如唔好開始，一定散

邊樣毒親你啊

我都唔想咁毒架

多謝支持
終於見到一位人類

所以香港新一代結婚唔夠5成，離婚達7成

基本要求應該要加埋同理心 進階要求係只對我一個淫蕩

Sad but true

冇男性朋友